好鍾意個女同學

係咪應該直接表白,好鍾意佢但係好驚失敗就冇咗朋友關係,唔夠膽

求屌醒
利申form4

不要暗戀

係
信我
你唔表會後悔

Hello bb

腦入面直接將個表換咗做屌字

毒步天下咁既樣就唔好表白

仲有兩年幾時間（好似系）

Cls la